黃台仰：點解無人搞聲援東突厥斯坦、西藏集會？

台仰bb

必須聲援所有被中國壓迫嘅地方
肢解中國